唔該大家快啲出去開花救poly手足

唔好再喺屋企做冷氣軍師 poly手足走唔到啦 快啲救人 唔係哩場運動我地輸緊

推